女子嚟講 子俞算係最純品嗰隻

講嘢講得好慢 好似蠢蠢地又含羞答答咁
讀書嗰時似係嗰啲teacher’s pet
會日日溫書 但係成績又唔係特別好嗰type

周子瑜差少少就將台灣同香港捧手送左比中共

兩邊都唔想得罪 就係呢啲

呢種叫一碌木

teacher's pet

Mina 先純 感覺上

sec lang係人都講得慢啦=. =

我講廣東話好快

牛b